做gym最憎人係到做咩

有條友係路中央 飲水機旁跳繩
我口渴 可以點

瀨佢啲汗

一嘢撞埋去

坐喺部機玩電話

掉啞鈴

呻吟

以為自己好大隻

鳴殊鳴殊

一手拍落佢d 汗到，再情深似海咁望住佢，奶返自己隻手

企正起啞鈴架前面做阻撚住

我都覺好大聲而且有機會整到人 但個教練成日叫我掉

佢比眾人怒視 走左鳥

好憎人成日眼望望 周身唔聚財

著causal wear做
做到啲動作錯哂

西裝友唔換衫鞋

鞋都爛

大大聲係度唱歌
仲要走曬音

最憎做gym個陣聽啲師奶阿叔講政治

啲啞鈴用完唔擺返原位 姐係唔跟返鎊數擺返一對

圍爐傾計嘻嘻哈哈

P記未見過岩位

成頭汗訓完張bench濕哂唔抹 你地點睇

有個阿叔每次做都 one two three four five six seven ... 嘈撚到

溝女

我都係個d做到錯晒既人， 但間唔事會撞到個阿叔， 佢勁好人教我

強迫症嘅巴絲打

收集啞鈴霸住晒 用完唔擺好或者唔跟重量排
坐係部機到玩電話

其實上youtube求其搵都有一大堆片教正確動作

做錯通常係啲呀叔呀嬸

夠膽推盡lock死關節，收果下完全放低哂

毒撚又唔敢提人，你知啦

唔知人地點諗

練到肥腫難分又唔係靚仔 係鏡面前chok住死谷爛谷

gym房見過一兩次 成日r水吹

做gym

馬鞍山康文處？

鳩叫 聽到都煩 拎個15lb 都啊啊啊

有個ABC舉完bar大叫i like it!!!

佢成日同老婆一齊去

有次個鬼佬每做一下係到fuck! Fuck ! Fuck ! 咁樣

唔覺得自大隻做黎做乜

貼住個啞鈴架操野

響個鏡面前狂做射籃動作

對住塊鏡chok樣擺pose

一個人霸住2~3對啞鈴
坐係部機度篤手機 就算rest緊都應該自動行開啦
廢老霸住d機拉根
d肥婆跑步機散步+煲劇

好mk

有一次見到五、六識得嘅係到輪緊同一部機

果啲所謂教練，真係識條撚

最憎人係霸撚住部機又唔撚郁/做熱身

有時好難避免free fall我接受到
大力掉就話啫

仆你個街搵啲啞鈴圍住自己，正冚家剷
仲要以為自己咁樣好撚型

都好過佢地互輸六部機嘅

踏緊機，有個呀姐係後面開休閒模式傾電話傾到勁大聲，成個過程持續左半個鐘 最後比工作人員忍唔住黎叫佢收聲

係9咁自己叫up up up
想打撚死佢

做袋底臥推

痴撚線

屌 中呀 成日一人坐一部機
廢老1號：依加搵邊個做特首都冇用咖啦
廢老2號：係呀 完咖啦
廢老3號：算啦 冇得救
塞住耳機都聽到 心諗 返老麥吹啦

😂

情侶晒恩愛
好多都無問題 正正常常咁做
但有啲調情仲多過做
返屋企仆野啦

最尾果句好同意
啲死港女/阿婆成日都霸撚住部跑步機係到行路
行行行咁中意出去行商場啦屌

勁大聲呻吟
唔擺/唔跟磅數擺啞鈴
玩bar玩地震
坐係到唔玩

香港有邊間俾掉bar?

我好耐無見到佢 可能我換左時間做

扔啞玲正仆街

砰！嗚殊 砰！嗚殊

跑步機行路+煲劇

罷住部機㩒電話 做完一組抖下都合理嘅
汗都冇滴 氣都唔喘就死埋一二邊啦

見到有人等緊就扮見唔到

最憎人一次過攞幾對啞鈴，用完又唔擺返好
有D成身汗用完部機又唔撚抺返乾淨

對住鏡做射籃動作都見唔少，但o個d只係膠唔阻住人都算

掉啞鈴
叫到好嘈
有個先經典 係彩虹道康文做
有條籃球撚對住塊鏡拍波 勁撚on9
仲要帶埋條女入黎坐

舉得勁重, 叫到鬼死咁大聲, 成層都聽到果隻.....
BETWEEN 條友肥仔黎

袋底卧推

見住佢係到玩電話休息
同佢話不如輪住用
打死都話做多一組

即刻讓比你好冇呀
你當自己大爺呀
開口就要比你做

個樣串柒柒周圍望人

比d掙扎

Light Weight! LIGHT WEIGHT!

坐係到玩手機 都係休息緊
你想share咪過去講share囉

利申：每次做完都企係到休息

同意 冇人問我都係坐返部機都抖

咁多怕丑毒撚....
有咩迷開聲講囉，佢真係玩野就另外一回事啦

做完一組就死開啦
邊有得做完坐響度休息 再做架

霸撚住啲機抖
屌你老母我做一組都係分幾兩分鐘
做完你咪做咪啱啱好囉

閪口閪面叫人share
利申認真操

Skip leg day

有d動作唔扔唔得，你推到60lbs以上的時候
你重慢慢放落地?好易會受傷
decline press想問下唔扔可以點，你拎住個50lbs dumbbells慢慢放?

火柴人拎20lbs dumbbells當然扔唔到啦，都唔會明白點解扔

p.s.: 前題當然睇周圍的人，會唔會扔到人，同埋地板會唔會比你扔爆

有師奶係跑步機行路仲要一路唱歌 （其實9叫）我聽緊快歌都聽到佢把聲 好撚騷擾
仲有 啲人坐係facility上面玩手機霸撚住又唔用想點

外國fitness都好少叫人咪扔dumbbells，因為個個都玩到70 80lbs

反而最on9的係果班成身大汗用完機又唔帶條大毛巾又唔抹的人

我都試過 真係好撚on9同黑人憎
加埋扔啞鈴 e兩樣係最黑日憎

唔夠力當然要掉啞鈴
唔係扭親隻手你賠呀？
On99 做gym成班咪撚抖氣好無？抖氣聲嘈撚到你

Deadlift

嗌下又唔得
掉啞鈴又話嘭嘭聲嚇親
成個女人咁

嚟60分鐘照咗58分鐘鏡
究竟嚟做咩

師奶行跑步機，部機仲掛住袋送

休緊個1-3分鐘玩電話我又覺得無乜野
通常佢係個度玩10分鐘以上 我又真係想玩先會問佢
同埋唔係好明點解咁憎人慢踏步同踩單車
人地都係做運動 人地都係比左錢
下下要跑撚到狗咁先叫做運動？痴9線
好彩我玩個度有女士專用嘅機

我係部機到做，有條仔行埋黎企起我面前照鏡擺pose，順便比埋我睇

霸住部機坐喺到唔郁，有人企側邊唔自自動自覺起身，問佢又話仲有兩組未完唔識俾人輪住用

成班比幾個臭錢落康文署就當正自己係大爺
嗚殊都唔得
不如成間房抽做真空啦

gay

女士專用機
我覺得慢行冇咩問題
我膝頭哥勞損 都係慢行斜路唔跑得
唔係嗰啲做on9野其實都OK呀
最緊要唔好阻到人哋

睇完呢個post都唔知俾咩反應好，我做完想坐陣休息姐，又俾人屌我唔企係身。你想黎share未講囉，我次次都讓既

不過最憎係啲人問我share做，我答得，原來佢幾個fd過黎share做

呢個post 班大帝乜撚都唔啱
行斜路心跳率已經可以做到消脂效果
唔撚係運動咩

我經常都想排返好佢

中環林子善
不過佢好大隻

無L錯
我都係keep住個心跳率唔快唔慢
不過好彩我個間唔算多人
多人我會走
d麻甩佬成日望住晒
又好鐘意坐係我後面望住我推機
勁嘔心

15磅做後三角一舊肌肉

做深蹲同deadlift一定叫

唔知係心理作用定點，唔叫唔撚爽咁

成班on9 o靚仔圍住一部機吹水輪部機大米又尻做啲動作

坐係機上面休息都算極黑人憎
琴日係坑p問條女share 西晒口面企起身
係gym post講 比人屌到反肚
有無坐係到休息既人講下點解一定要坐係到

我啱啱玩 純粹講下
每組15下 做完坐係度抖1-2分鐘 再做下一組
咁個1-2分鐘我唔係唔可以坐呀 ？
如果要抖好耐我實走開
人地問我share都無乜所謂 大家都有權利用

最後幾下唔叫根本爆唔上
叫下都唔比，去圖書館做gym啦

做1-5rm都唔俾叫真係食得屎

望我個波，卑我見到仲要扮無望，好心要望就光明正大d望啦，廢撚到死

有次有個死矮仔用緊部機
動作做撚錯哂都唔理佢
行埋去問輪著用得唔得
佢望一望我，好不屑咁話用啦
屌佢老母部機你架 ？

唔通繼續望實？

不嬲望實

著校服做gym
機霸
冇手尾

Mind-muscle connection 好，做好輕都食到應一應

我係朗豪坊做pure做 有無人

收集啞鈴算得啲乜
之前見到個廿幾歲嘅mk仔
收集完啞鈴
再霸住個位對鏡自拍
然後拍咗大半粒鐘先走

啲女指尖掂地，gut高個屎忽拉筋，叫人點做gym

做輕最少唔會谷傷先 不過應嗰陣唔叫有時真係上唔到

霸住d機同dumbell既人
用完又唔抹返bench既汗既人
同埋最撚憎d每做一下都啊～～～～鳩叫既男人

你做得重，果d如果靠自己放低會容易傷
但有d做廿幾磅既都照掉

兩條基佬互相教對方對住塊鏡擺post

用風筒最下體

舉啞鈴呼氣個陣
成架噴射機咁—嘶嘶嘶嘶
第一聽到忍唔住笑撚左
第二三次聽到開始想塞撚住佢把口

之前見到條友全程谷住肌肉眼超超咁
做完啞鈴用盡用力扔落地下驚死人唔知咁
之後成撚日眼望望一經過就望下你插幾重
好撚on9

重有d廢老好鐘意插到最輕一拉就拉成百鳩幾下

早啲就會見到架啦，鳩嗌都算，玩個陣問都唔問聲，勁無禮貌

以為自己好大隻 成日用眼神示意
：睇我幾大隻 你條瘦撚

啲師奶每部機做幾分鐘 好似遊樂場咁

次次見到佢都冇心機做

成日見到有個綠葉演員做完gym用風筒吹袋
唔記得名，但記得佢響破壞之王入面做評判，最尾爆衫俾大師兄一拳收皮

林士德有條友一舉完就扔啞鈴落地, 引人注意

較到最重再用吃全身吃奶既力舉

最憎搵袋霸住部機。自己走去拉筋熱第😒

奔雷手文泰來

試過有次有條友個身極臭
我個時做完一組抖緊氣之後佢行過我身邊我差D嘔出黎

做做下放屁

香港太多人
連做GYM都做唔到 屌

一定開聲屌

你班大帝真係難報侍 做gym做得重嗌下都唔俾

原來連登都有唔少人做 gym , 但健身集中 post 點解咁少人 ?

連登係咁 唔洗太認真看待班傻仔

想用個陣條友坐係到唔係用緊就開得聲啦

坐係部機玩電話
瘋狂自拍唔撚做 又霸住部機
Dumbbell 唔re rack
問下可唔可以share 仲有兩組做埋先
做到啲bench濕撚哂唔抹
下下鳩叫
Dup dumbbell 差啲整到人

有少少憎既：撞到fd係咁同我講野集中唔到

嗌唔係問題，
嗌到工業意外咁款就真係滋擾，
係聲浪大細既問題。

嗌既作用係可以谷實hardcore,
有更多既力量支撐完成動作，
同用力時呼氣都係同樣效果。

好似引體咁，
你將腳微微傾前用埋hardcore幫手，
比起後傾跪腳姿勢咁做，相對容易完成。

嗌唔洗野野咁大聲，
留意hardcore更實際。

好憎啲人組隊吹水，圍埋一齊咁阻住人用機
要吹水就出去吹啦

Btw喊有乜問題 係幾令人注目
但當你出奶力咁做好自然會喊下(當然唔係刻意)

霸住部機坐係度玩電話
唔係做就死撚開啦

我個gym room就有個中學雞全場走嚟走去
呢樣摸兩下，個樣摸兩下就換。成日要留意佢係咪就到我呢邊，要避一避佢
仲有一個極品，做做下係到鳩叫：Who fucking care.
操個兩下又除曬衫咁嘅款，柒到無眼睇

最憎人著牛仔褲

係咪好矮果個阿叔？

似精神病院多啲

the rock upupup

Focus

望住人笑（恥笑/淫笑）

播歌

Mk仔又有 港女又有

C9廢中都有

真係好撚嘈

咁鍾意聽就帶耳機啦

啲人成日係引體上升架嗰位做啲唔洗嗰架嘅野，舉啞鈴、放瑜伽墊blablabla，成日都塞住哂 明明咁多位比你玩係都要嗰到

當然坐住部機唔做係要屌，但係係咁阻住人問人share都唔好得去邊，如果係同一部機做幾set，每set只係休息一分鐘，我覺得唔share都無問題，做完部機都係五到十分鐘嘅事，唔想cool down太耐都好合理，又或者見有啲汗唔想瘋狂交換體液，兩個人不停較位較重好好玩咩 所以自律自己醒水

試過我跟自己plan一部部機咁做，有個人死跟住我，我做邊部佢就要做邊部，煩住哂

帶埋條女黎唔知做乜鳩

依個明明最唔影響到自己

但睇落覺得好柒 周身唔自在

60kg都唔洗掉啦60lb

佢講完focus會有一個招牌笑容

幾時mr. Olympia 見到Ching

係到怪叫

又話60磅唔夠力會易受傷先掟，但相對火柴人廿磅對佢黎講都係一樣會唔夠力，點解佢又唔洗掟呢？

我再講多個

d教練r水吹
明暗示叫我跟佢上堂
又成日問我做完gym之後去邊
關你撚事咩

頂我見過

霸撚住部機玩手機
做幾下就鳩叫
亂鳩咁放/踩D設備（尤其啞鈴）

暫時係咁多

5，60磅有幾難放

個日仲要趕住走，最後做少部機

no.後生仔黎
做完係街到無端端除能左件衫叫條女影佢

其實做完縮番埋手臂放落大脾就坐到起身再逐隻放低 , 仲安全過掟 , 我瞓起度掟試過拉傷

我係真絲
其他人咸濕樣都有得避
d教練日日都係到
點避

呢下學左一排先識

試過有人唔夠力扔爆玻璃

有個肥仔做推胸推15lb 係度鳩叫 好比人燒春袋咁款 做完一set係度講好累呀死啦

正解，叫唔一定要叫到全場都聽到
同埋有d人真係叫到好柒，叫到好似扑野咁
真係想問佢射咗未

我做二三頭果啲細肌肉可以好靜，bench press都可以靜。
但做deadlift同squat真係唔嗌唔得

Those are mother fucker

班死廢中廢老真係正一仆街冚家鏟黎，日撚日霸住d跑步機單車係度hea做汗都唔出滴，面皮幾尺厚我dllm

唔係嗌可以谷實core
其實重點唔係嗌，係要一下將體內空氣排出呢個動作可以收緊core肌肉，另外可以防止用盡全力嘅時候收緊嘅肌肉同身體入面向外嘅氣壓相抗衡，唔係嗌到好似比人屌屎忽咁就叫勁嘅，嗌嘅作用只係心理上鼓舞自己，亦都有人認為做squat係要用力吸一口氣入腹，用力嘅時候谷實度氣，可以保護腰腹，點都好，做咩都要有公德心，唔好咁撚自私

即係要好野性好man?

試過打算去康文處一間，
一打開門 臭到仆街
廿幾人焗係間房，細到仆街
一開門啲體味汗味沖出黎
冇冷氣咁
即刻調轉頭走

mos康文？

最細既康文署健身室係咪林士德

嗌一嗌好似可以大力少少
好似網球抽擊咁
最後一下先嗌一嗌應該無問題無人屌
下下都鳩叫就
另外最憎當然廢老係到霸住晒d機又唔做

你太年輕了 , 北葵鄧紹堅只係林士德一半

坐低休息1-2mins 唔係問題
但休息還休息，可唔可以唔好玩手機
睩下睩下4-5mins過左都唔知

個個都算健身室?
利申:間野係屋企附近

掉啞鈴根本冇分個人大唔大隻 個啞鈴幾重
推幾輕幾 個人幾大隻都見過人掉

60lbs就俾借口掉果d收皮好冇

無撚錯 坐係度已經仆街

坐度玩手機仲撚仆街

咪就係
其實拎得起點解放唔低
放都放唔到根本證明你玩唔起

巴打做gym 係拎起之後就放返低既緊係夠力啦
Btw, 唔係掉到人 我又唔覺有問題喎

樓上咪有巴打講左
做完縮番埋手臂放落大脾就坐到起身再逐隻放低 , 咪仲安全過掟
根本啲人唔識又唔夠力就鳩掟

由第一次做gym到依家都一定唔會掟
以為掟bell好撚型啊？

利申

大隻

只要放低有bom 一聲，連登仔都叫做掟

上次係九公gym，由於組遇組時間關係，我問個玩緊推胸機嘅女仔可唔可以share 用，然後佢西曬面咁講：「個個都叫我share用，我覺得好困惑囉，我地呢個鐘數無share呢樣嘢！」我O曬嘴，最後都係做住push up 等佢用完先 乜share 用唔係好合理嘅咩？

另外好憎啲人組遇組之間休息勁耐又霸住個位係度禁電話...

都唔係架，見對方著背心或周身汗都會話唔想share 架

補充翻先 嗰陣仲未出汗

其實女人推咩胸
真心求教

好地地可以放低
點解會有bom一聲
個dumbbell係爆炸品
唔好玩我啦師兄

定係你就係哩樣人
要美化自己

下 有咁上下重量，放係架又好，放落地都好，都一定有聲
真心想聽下你拎個重既做完放低係有幾靜

師兄你自己講係bom一聲喎
就算有咁上下重量
你唔係掟嘅話
點解會有bom一聲
我都真心想聽下你輕放個dumbbell都點解可以bom一聲

睇錯在水中央

如果你係個 db 落地前都用力逗住佢既，咁我冇野好講啦
不過如果仲有力咁做既，我會推多下囉

逗一逗其實唔會用到幾多力
一定唔會去到你推到嘅力度囉
你推嗰塊肌肉同你拎起用嘅肌肉都唔同
eg你推胸
拎起個db係用胸肌去拎？
用胸肌放低？

正常都係用大脾力企起身
去bench坐低
放db上大脾踢上去
推完就放番係大脾
企起身
放db上架or蹲地放db

基本安全守則嘢
美國ACSM 都係咁教

Learning how to lift heavy dumbbells, whether you are a beginner or more advanced lifter, is a critical skill for safe lifting longevity. From getting the dumbbells from the rack, to positioning yourself on the bench, to getting them back to the floor (without having to dump them) after your set is done we are going to cover it all.

Obviously, these techniques can be used no matter how heavy the weights you are using. They just tend to become more important as the weights you are using get heavier and heavier. To start, you have to look at the different ways in which you get your dumbbells to the bench to perform your heavy dumbbell bench press.

You can either lift and farmers carry them to the bench and, in one continuous move, sit down and get into your set. The problem with this technique is that often times the bench can be quite a distance away from the dumbbells. This is particularly true of the heavy dumbbells that tend to sit and collect dust at the far far end of the rack.

Nothing wrong with carrying them back and performing a farmer’s carry as this is one of my favorite exercises. The problem is however that this can actually fatigue your forearms just enough to interfere with your ability to confidently handle the heavier weights to perform your heavy bench press. While not bad to tax your forearms, doing so at the expense of what you could be achieving on your bench press is not what you are after.

The next alternative is to carry them to the bench and rest them on top. When you are ready to begin, you lift them and walk the front of the bench to sit down and get going. The issue here is that you usually have to perform some nifty footwork to back yourself in and, depending on the amount of room between you and the rack, this can get a little awkward.

So, instead I recommend that you put the dumbbells on the floor and set up as if you are going to perform a deadlift. Put your shoes under the handles at lace depth. Hinge forward at the hips and bend the knees when your hands are at the level of the knees. Grab the dumbbells and push back up as if performing a deadlift. Sit back when the bells get to the level of the knees. You will find that you can comfortably handle very heavy weights this way.

From here, you never want to do the double leg up swing back to the bench. You can risk falling off the bench, as I witnessed on my trip, simply because you can’t control what you can’t see as well as you can what you can see. Instead, lift one leg at a time to clean the dumbbells up to your shoulders and lower yourself down to the bench.

If you must dump the dumbbells at any time, always try to rock your legs forward a bit before you do. This greatly minimizes injury to the AC joint or anterior shoulder capsule in your shoulder by shifting the load to your upper arms instead. Preferably however, you’ll be able to get the dumbbells all the way to your knees where you can let them “fall” onto the knees and propel your body back up to the starting sitting position.

d mk dom一聲咁掟好明顯加晒力掟落地啦，咁好力會放唔到
唔係有冇力放嘅問題，係人品問題，愛護公物小學都有教啦，唔係你嘅野咁樣鳩掟根本就係自私撚

見過人做60磅incline dumbbell press 仲有人support，做完直接由膊頭位置到向前掟
就咁放落地有幾難呀屌

上面有人話佢自己唔夠力

佢又錯唔晒嘅，掟親都係d排骨mk，又唔見d大隻嘅掟

掟完仲要美化自己

dump完重要望下周圍有冇人留意佢

又係到圍爐
自己上youtube 睇下人地去到最後幾set 個陣仲係咪好似你咁靜音放囉
利申 我自己係逗返落大脾，但一定唔會逗到個 db 掂地都仲用力，最多去到小腿就放，咁樣都會bom 一聲，唔知你叫唔叫掟啦

我心目中嘅掟啞鈴係落地時仲會明顯見到隻啞鈴彈起 , 聲音反而唔係重點

YouTube 就一定岩嘅
啊豬啊狗都可以拍片上去啦
見人做就跟住做

希望你唔係教健身嘅
都唔知你有冇牌
ACSM 識唔識啊
America College of Sports Medicine
政府認可嘅健身教練要係嗰到考牌
可惜香港健身教練冇制度約束
個個都做到健身教練

加拿大冇牌教健身會被人告到仆街

樓上位清高汁

你係youtube 睇d 呀豬呀狗冇你計啦
睇下mro 同佢教練，睇完再講

邊撚個mro

邊撚個係
我真係唔識

應該講緊mr olympia , 好大隻 , 不過我真係無本事跟佢啲玩法

霸住個跑步機成世耐唔落黎既人

開到最慢然後係上面慢慢躝

更何況我睇嚟又做咩
連最基本嘅拎同放db都唔理
連安全守則都唔理嘅
我都冇嘢好講

去到小腿就放？
大腿過左膝頭已經到小腿啦
同膝頭得嗰幾cm
你同係大脾就咁由佢放有咩分別
再落啲都差唔多到地下啦
你又唔落多少少
你身體有事落唔到去？
咁我講聲sorry囉

少少力都唔用
仲要放低時用力嘅肌肉已經係背肌

安全守則就係安全守則
係邊到一樣
邊個做都一樣
你要反咪同成個acsm反囉
有人地係要覺得你岩
係要跟住做
我都冇辦法

利申
本身有acms出嘅教練牌
同時又係物理治療師碩士

睇見你咁樣我都唔想再同你講咁多廢話 bye
慢慢po 相利申 做你既靜音gym

Mr olympia 嗰啲係極端玩法
但係真係個個都需要玩到咁嘅程度
真係好多人玩得到咁嘅程度？
一街都Mr olympia?

跟哂你玩啦 大隻教練加physio master
名下教過d 咩猛人，有咩心得分享下呀？

我點教到人啊
同佢講話應該點放db
佢就話mr olympia都係咁做
YouTube 啲人都係咁做
我哩啲邊有資格啊
人人上YouTube 學就得啦

最憎d中學雞除剩件底衫做...屌你件又黃又多汗好心就帶衫換啦

打慣拳嘅人可能會咁樣透氣架
我都係，我每次噴氣係"殊"
打拳個陣都係殊
其實空手道個d大叫個道理係一樣

咁館長都扔喎 佢一定好瘦
Btw 唔通deadlift 都要人慢慢放？

簡單d講，操到力盡而掉落地就合乎情理
但有d排骨mk推個胸20磅都掉,依d未仆街囉

館長有冇牌都未知呀，要反就反哂成個乜柒會架啦

冇力盡呢回事，一定係你做重左

90 磅推胸做到冇力，又無人spot最多hold 住再drop 落地下 點再放落大脾

啲人做錯晒動作 + 做重咗好多
下下嗌到鬼殺咁嘈
舉兩下就大大力掉落地下
方死人唔知佢存在
又唔收返好啲dumbbell

其實睇得出邊啲人係認真做，邊啲只係懶勁攞存在感

見過人掟bell掟到地面崩咗一角，條友仲好自豪咁

用風筒吹香港腳... 屌你仲要有惡臭
有時洗完頭都就咁抹就算，諗起D風筒比人用黎吹條鳩就覺得嘔心

最撚憎人掉db
整到啲db鬆鳩晒
咁都有人撐
樓下位大隻專業巴打好波
除左要同啲人講番啱同唔啱嘅野之外，最緊要講咩係應該同唔應該
實在我未見過一個gym話可以掉db
唔夠力就搵人幫
唔好搵個db黎搞

最憎兩種人
1:{耐人尋味型}係到用d唔知咩眼神(唔係善意)望住人做gym , 做咩姐(唔通gay),人地做咩都唔關你事,最大問題自己又係特別做得勁就唔好啦
2:{智障nds型}呢種真心痴,試過完左第3 set 之後係我面前冇問我拎走我啞鈴自己去做。。。。。。。。

放db 都要搵人幫，真係未見過